[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2227)

slow

Slow

ok

慢

半大呢

大奶奶呢

嚇死

呀德按屌

1001去左邊

呀德差d

阿德入未

以為要1-0

1001 唔開Post 輸足1年

主易到

又禁屌

虛擬比數1:0

主屌打

Duck禁屌

阿德差啲入

全場要03完

終於搵到...

買親都俾人㩒屌

慢撚到

頭先又位問先發事項
係咪問獅吼個Bautheac?

Dodo

岩岩開波就屌打

你做乜撚

大家等戰神卡再買吧

呀德今日d 組織好立體 好似唔同左一隊波咁 升左幾班

柱邊

係包菲廸，岩岩搵到。
anyway, 唔該哂

0-1

yo

牙德一定得

主易到呢

2019仲買呀德

呀德紅衫醒神好多 交波組織好過墨勝

因為平手盤呀

佢adhd

呢場有冇戰神卡呢

d 波傳得好有威脅

入左咪好囉
實有劇本反CUP

主GEL GEL

阿德入未呀屌

今場買左咩

連C雅出黎開工

咁多主盤人

7 分鐘 0C

阿德禁屌

GEL左

呀德fg 收錢倒數20 mins

主fg穩

禁屌唔入魔咒

唔講 廢事燈啦

阿德仲落飛

有睇阿德成日係咁

呀德岩岩個腳把握好d 就入左 不過唔緊要 大把時間 把握到一次就ok 了

自私食

11號先有貓叫...

1-0

唔通阿德真係要羊

似啦似啦

墨仔入未

有冇角大巴打支持下

但係下買左下盤

澳職繼續追下山雞好過

琴日西流都禁屌

阿德今日一定得

10.5b

0-1go！

主隊前蛘傷傷地

似勝利禁屌多d

一句到尾，主定客

等6.5

唔同 山雞反晒底

蛘

上次阿德10.5買大點知開10，2019第一次豬...

墨勝都反啦

角球雨

悶到

墨城去

就快block哂啲人

全細角細

阿德唔俾人入係唔識踢波

無了主隊玩完 前蛘傷左

你老母踢左10分鐘就gel gel gel

12分鐘0c

小注姐
輸左唔血赤

阿德

墨勝100% 驚閪咩

唔好刷角住， 等呀德fg 派左彩先

阿德禁屌 主

大波

55波

好撚悶呀屌 半膽又輸？

阿德入波未

屌你老母半大未

開個主客比我

又block幾個假分狗

連C雅夠鐘開工

今場邊隊紅牌？

早知買客 gg

睇邊隊入先

阿德要入了

G chi

阿德 gel

等入7.5揮手

半大快啦

墨城hea 20分鐘準備亮劍

等唔到

預計半場02
大家同意嗎

好悶

等2.5

希望勝利會勝利！

半大表示ok

Approve

OG 0-1

下場

批准

主

預計阿德炒3:0

半大睇怕都訓左街了

龍門差d派膠

入角大？

墨勝六神無主咁

唔好啦

但大波盤回緊
似2:0

啊德

又係你

呢啲都唔知乜野賽事, 無入波無角.

屌 好撚煩 班報假撚

澳職冇角

冇角

報假其實咩心態

d撚樣報完假未

屌你 個撚個墨城 文盲？

社會邊緣人

Block哂完全唔知你地講緊咩

半大有未

活係虛擬世界

Block晒咪得 有咩討論價值
理得人地咩心態

真 1:00

勝利gogogo

1:0

屌
快炸

gchi

阿德 易到

呀德

嘩屌 阿德真係得

咁多假狗，一個po百幾個回都係block左

1c

goal

屌

Goal ~~
2019 阿德 _ _ _

阿德一定德

反杯劇本準備好

大波日

話左呀德一定得

靚撚到呀呢粒
傳咁靚抵輸啦

2.5大

拿拿淋入多粒啦屌你

半大 比多粒 屌你老母

玩完

係咪收倒風 落到贏硬咁

2019牙德一定得

2.5b-1

唔係真係反底

針

1:0
上左天台

主gel
客驗腦

快cup

俾報假狗gel到入左

-2

18 分鐘收錢， 比預計快12 分鐘

成班傻狗

大角而死

成班傻仔俾大佬彪fake哂買墨勝

半1:1波膽 快

集氣中

星蛇

2-0

星蛇既角大隨時出事

墨假劇本 呀德好快紅

屌你老母閪上呀半大

假狗

買左1/1.5 未能驚過

入手角球了

Gel 左頭排隊收錢

goodwin 入波

勝利紅就有

主rc

墨仔反cup派5個200，派叫得最落力果個

等呀德fg 派左就推角大了

。。

Lm

叫左小注

Ps: 我都小注

主勝易到😂

買客的驗腦了

入波>打交>rc>反cup equation

lm

LM!!!!!

gel啦 繼續gel

買阿德既補飛未

又要準備出動RC

前面有個40000蚊 下盤
幫上盤GEL下先
上盤點輸呀

我呀dllm

我了

唔明買客既現實係咩人

上盤 易到

唔洗補啦

劇本開始

買客隊喺咩心態

唔係lm 要一齊屌

澳假邊隊入波先邊隊就比人cup 客盤手足要有信念

柒洗

2:0 唔洗叫啦

2:0

買墨勝既手足要振作

上咩盤
戒賭啦

半大cashed

入手勝利5倍反杯

goal2:0

澳假終於贏返場

半大

呀～～～～～～～～～～～～～！

阿德好波

假波confirm

2.0

屌 買左墨勝

半大輕鬆

2:0 goalllll

第一球都未派， 想推第二球都推唔切

勝利真係好撚廢
點解我會買

會唔會太假？

我都唔明買下盤係諗乜鳩既
阿德一定得

2:0 又殺哂

客隊 玩完

邊隊回飛邊隊羊 ?

買定2:2都得

8.5角大

雲加係咪玩反手

夠薑半場4粒

快快脆入多2球 買左3.5大

驗腦了

gel, 快d gel

半大黨揮手

買左3.5b

後衛控波等人黎搶？

Var

水手都係贏2-0輸2-4

個後防廢撚到

等陣就3:0 等你輸600算啦

繼續傻閪

On9？

22分鐘就收左半大😂😂😂

澳假

買 客勝

馬會banner又中

紅牌ready

紅毛泥gel

2/2.5

同路

雲加一出真飛就炒

阿德又突然玩反底?下

真
派咗都唔敢推主ng

頭先2.5仲要回飛

祝羊 見你呢幾日追上盤針左好多

墨勝往績咁靚仲有受平半

阿德一定得

2-1

勝利依家買得過

佢上面咪有條3:0 40倍

話左勝利好耐冇豬

中 派我

3.5b 開到啦

半場墨勝追一粒先

要左主 補都廢事

派我未

呢幾日下盤輸到我仆哂街 次次麵靠澳假翻身 每次我都追半大 每次都唔會令我失望 以後賭澳假算 介賭其他

勝利改名叫HONDA朋友隊 冇左HONAD成舊屎咁

半場cup佢老母啦

上面應該係全場

澳真

墨勝cup please

25mins 0c 90mins 0c

7點重注佢老母先

唔出戰神卡應該冇得cup

即場買咩好

仲買盤
角細半大全大派錢

無入球@8.25

Yytellmeyy反底

等緊神奇更衣室施展魔法

好彩無買角大，一隻都無

澳真正氣大波 唔洗理邊隊贏

等緊戰神卡

睇住即時比分黎講 不如話主fg 主2ng 派錢

真

墨勝反cup 頭三個派100

角球呢、屌你老母

留翻啲錢玩馬仔好過

主cashed

上半場2:0完場先啦好嘛

3-0

傻仔 澳假場場半細果陣你就唔係咁講

快d入多一粒收錢啦

唔洗啦
派唔成架啦
我上盤呀

仆街好心狗會未跑馬就播下波先

冇播

提左... 勝利尾盤受平半
補少少客勝不敗

Gel

墨勝咁鬼廢既 腳都起唔到

墨勝無可能會cup到 連波都未控掂

阿德買你個陣又閪 唔買又反底

Blocked

半二全二pls

墨勝輸緊兩球仲有平手盤買 含撚啦

嘩， 12倍波強

阿得gel

岀信勝利飛半折

7.5s?買唔買得過？

我

唉 出左又唔跟又要呻

岩
買唔過

澳假唔好買s

1C

主盤gel得未

出澳假三寶未

啊德一定得

上角大先 下半場實刷

冇呀 播試閘

你老母啲人報完假分未

後防黑鬼好廢

第二球都入埋， c 都刷埋， first goal 仲未派， 係咪on9

2-2完啦好嗎

墨城射到波未

買左主係咪可以熄電視

似主ng

戰神卡召喚

今時今日仲有人報假

勝利起過腳未

主其他

比勝利入啦

頭場3號 追數

勁猜主隊邊個紅牌輸埋十二碼

失第二球 個黑鬼後防可以咁。。。 我都唔知講咩好 炸彈到

補埋上盤飛收工
半場3:0 3:1 抽1 100

平手盤???

12m

阿德贏緊仲刷乜撚

一定係半場
全場2:2 40倍? 3:1 60倍?

me

德黃

我就買勝利+2 死都唔信佢輸到3:0

我了1

Me

比勝利廢到打錯左墨城

精神

阿德 第一場黃牌

7.5大

撕左飛了

Lm了

戰神卡有未

射12 客

黃了

G池

咁都12

邊有12m

勝利d反cup賠率咁低 證明有支持 有機cup既

上佢老母呀 墨勝

差dd可以12m

fake

Rc未呀
12碼未呀
烏龍未呀！！！！！！！！

fist goal乜名

Fg

Fist

派我

goodwin 葛雲

睇緊直播

hi
墨勝ng

終於有射門
半場追一粒先啦

Fish

高賀雲？

蚊注 墨爾本失敗反cup

差幾多個dd

12.5倍 求派

Flash

又可以block一個
仲有幾多個呀
一次過出黎啦

買勝利

全場3角

Flush

叫左大家買多d墨勝架喇，大家都好聽話

半1全3

阿德比多球黎呀屌

墨勝cup佢啦屌

主似仲有得入

3-1

?

3333333c

shit買左Halloran fg

6射 5射正龍門 1偏
你話仲有冇得入呀?
重注主NG啦 唔洗教下話

又抄珀斯果場個劇本
墨勝反勝2:4？

C 都要報假係咩心態

可否不要消失希望
all ined

唔好FF咁多

邊個 block晒睇唔倒

咁癲 平手盤

墨勝ng 100%

岩岩贏fg 再分兩注， 一注7.5b, 一注3.5/4s

阿德一定得 比多球

刷角啦撚樣狗

來生再見

未必
阿德防守未至於咁弱
其實今場阿德有d 運

波蛋一係3:0一係3:2
追數逃生門

ok lm

痴撚線角球企得咁硬

D人係咁架啦
秒block柒佢

一齊上路

痴撚線又報假分 又報假c

44444444c

我認得你啦， 今朝水尻我話普馬斯半大

夠疆就2:2 和氣收埸

岩岩all in左份糧落阿德，出雙糧了

反手

12m 都係

Gchi

打假打得明顯到

你就好

阿德13m

3年阿德球迷，阿德一定失波

屌 阿德唔係唔買先黎反底

貼飛有加持
我買左50000蚊 主WIN
1.49

希望2:3你屎都冇得食

試半場5個角先啦

反cup14倍? 有冇需要補飛?

仆制 咪撚gel啦

應該追到和甚至反cup

要相信澳假既力量

上7.5s

星星無限本無限跟注

唔洗試啦
我3注角細呀

取消關注 阿德盤cashed

有位ching輸到傻左

墨勝個勢正常番 呀德唔補就笨柒

如果墨勝入3球既話
就一世球迷

阿德兩球有d 難
1球都話有機會

買多支（是）油 唔記得點寫

咒人

角球啦屌

真 2-1

勝利ng

醒啦喂

不了

巴打 見親你都報假嗌反cup
不如介賭啦

又可以block一個 連登才子
仲有冇呀?出埋黎

唔需要 墨勝放題

又block一個

豉

做咩今日咁多人報假

肯刷角未

14倍都唔補 唔通好似琴日 有人叫補2倍西流主勝咩

LM

輸緊唔刷角你老母做雞架？

馬會做野

就嚟block到成版冇嘢睇

成版Blocked User 輸好多？

呢場波我連block 3個

var

半2全11得唔得

今日block左5個傻仔

上盤演10個600

洗撚理假分咩 球探冇彈姐係冇啦 on99

點止三個呀

屌
就黎要block晒成個波post d人

冇希望架啦你地 唔駛報假啦

望住你地屌波真係笑到仆街

客反cup我屌曬咁多位手足 再每人派兩篤精

有幾個一早block 左

阿德同上場兩隊咁樣

Block 你 搞到我輸錢

屎

4444444c

Block左好多人呢幾日

完場未
主盤食牛雜

7pm果場半大點睇?

打鋪機返黎2-0 阿德

咁多手足輸到傻撚左

報假有撚用咩
輸波撚
我又嬴錢啦你班柒頭
仲係到報假 GEL撚到上天都仲得

我買客盤 但我都唔會做埋D報假狗

屌開左學都咁多報假分 咩心態

收左莊家order黎踢

2串1左 澳假2場半大

即係點

反而覺得主隊太順利
一球到尾都有d 機會，但係兩球仲要咁早就通常有劇本。
利申： 買左客盤，支持和波買，同補左和同客飛

半1全?

屌你老母比多球啦

有冇人會補和？

輕鬆睇波

照計所有料都平注跟我
應該有80% 勝率
照計唔會輸

咁多人輸俾勝利

客ng 10000%

開主-客

今舖墨城仆街了

墨勝有角未

假撚到咁樣比人2-0
人唔笑狗都吠

上場山雞紅都入唔到 今場咁撚勁
屌你個閪呀我

雖然冰角
但係澳職唔想買角細

澳假點都要補小小 老實說

補和先

取消關注dllm

信心唔夠 唔敢串兩場
但收左呢場可以買下場

報假分 死全家 買邊場 比人絕殺邊場

墨勝呀屌

真係屌佢個閪

失敗乃勝利之母

係山雞勁

墨勝應該最多得一粒面子球

俾多1c黎先啦

戰神卡呢屌

6.5b

阿德半場入多球抽多個

FF下算啦
得仔下球一定得

紅撚左又入極入唔到
而家入兩粒 阿德我DLLM

上場布局引賭仔買對家
今場幫莊家贏錢

半大全格未

今場無戰神卡我派他篤精

墨勝2射
開始上力

記得墨勝無一次識領先

澳假 邊會咁好死
留名 super

唔好提啦 澳假係咁

會唔會太大希望

屌你老母 20分鐘1球都冇 ？是但一邊入多粒屌

買左200咋 我都唔敢重注

幫2:0 波膽 果個巴打GEL下

想要c

去緊IFC準備好jump

想下好了

真係好彩澳假細注

根據據本 一定唔會20完場

祈禱墨勝下半場反杯區

洗唔洗幫大船call的去ifc

啊德點輸啊

角球呀、屌你老母

無錯 買定3:0 4:0 5:0 波膽差唔多

可能係半二全二劇本

今日無劇本 呀德大炒日 波強304050

屌你老母比多粒

最多500好了

一陣贏錢手足call 8折的 送輸錢手足去ifc
大家和和氣氣 唔好嗌交 當俾面我

澳假喎

其他波我都放棄，但係澳假呢d
一日未完都可以cup 返轉頭

3:0
機會大

開個主其他 大家開心

Cls all in先無角

唔知點解覺得呢D波都係80分鐘 墨勝入番球面子球就會收工

一間墨勝手足會進場

半1全

墨爾本失敗 食黃牌

大？咩中位數

快點出紅

3分鐘比多球

無本田進攻=垃圾

買咗阿德平手補條和同墨城杯係咪無得輸

正評了...唔輸呀墨勝

支持

原來而家都係得1c

換撚走3號啦 企係度on99咁

半場黎過2:1拉近比數先好嗎

諗定下場買咩好過啦

諗下場啦

墨勝手足走晒去邊

45分鐘 加時3分鐘

黃牌1.5b cashed

hi

半1

2c

買咗阿德 NG

比多球屌

ICC揮手區

不如半場3:0打墨勝落地獄啦

咁咪好

岩架啦 同路

去緊粉嶺站

邊個咁大力
6.5 1.93打到 1.84

戰神卡0.5b allin

不了 2:1先吸倒即場飛

留名睇打完都係要去ifc

阿德踢到另一隊咁

買佢兩場閪兩場

墨爾本✌️

發覺墨勝cup係15倍

求走盤當贏

買左$10

阿德2019都仲得
發啦

屌你老母goodwin

買左澳假都3,4 年，一直都係咁買

半細就全大，半大就全細，角球更加
半場贏好多就和波，半場贏好少就反而穩

差d 30

阿德下半場準備倒水

可能走盤呢 正面啲

2.5大唔想死

上次先話2019仲買牙得

下盤既巴打又唔洗驚住 你地睇緊既係澳假 咩可能性都會出現 利申安慰緊自己

笑死 第二球後衛派膠

角大點算

一定有

輸緊2粒都係後場妹 on9

角細 半大

Nigger

下半場刷角先有得入

補角細

痴線1c

點解咁多手足得閒睇live

姐係想比人456

角球達人，買左7.5有冇機

利申：一直有跟你買

係 入數一間老鼠追數

佢地全職賭徒

神奇更衣室

墨勝右邊三個收哂錢 唔係玩波就甩波 hold 都唔hold

7.5 大仲有機， 俾d 信念

直接車佢地去火化算啦

比我走盤啦
輸到冇錢叫雞喇

上半場+4分鐘完
德 2:0 墨爾本失敗
49分鐘 1C
阿德 6射 5射正 1偏 ,
墨失敗 2射 1正1偏
下半場點追 自己撚清楚
手持細 9.5C 10.5C 11.5C 13.5C
主3
主WIN
咁都有得反CUP 我派錢

光輝都反cup2:4啦

和波7.4倍 高水
抵玩

琴日半大 全大？

勝利含撚啦

我最多都係得閒望下個365score

劇本係客隊反吸

上場紅牌又唔入波
今場唔買就半2

6.5入唔入好 澳職好小無角

gel頭既blcoked撚晒

到底買客個班係咩心態

不如贏錢派錢大家happy

唔係有希望牙馬

琴日因為我買左3.5/4 細，唔計啦
不過今場我都買左

勝利終於輸返場

劇本係馬會贏哂

唔好咁快gel
尋日下盤ching都gel左成場到最尾

半場20劇本 同上次貓叫一樣

半1全11 ok?

呢個就必然既

阿德上季主場 足總盃落足力踢連悉尼都贏唔到

12ok?

姐係可以買定4.5大？

補7.5先

阿德波真係撚到 前兩場主場又唔見你踢到咁

半手盤 贏2粒到底點輸

踢到雙重人格咁

呀得應該無貓叫咁廢嘅

墨勝cup到 我幫本田含

3.5b打點算

但今次阿德實力唔弱
走盤 2-2 機會大d

但3-0 機會更大

反cup你咪輸囉

當輸左個心會安樂d

不了 有9.5 10.5s

留錢買馬 買下場老鼠算

請參考珀G

冇rc, no goal了

輸左 仲有無錢派

戰神卡

半1全10ok?

柏g私家雞
前2個月 先平手盤贏完
今場弱開高水平手盤？

柏芝劇本 60分鐘紅牌 80分鐘反cup

支持
角大不了

唔撚信依啲了

笑4

當黃牌數 入球數 同 角球數 加晒佢 而家就五個角既 有機

按埋層樓都要派比咁多位

托禾倫位垃圾可唔可以帶帽入3粒 cup

4-0

德仔下半一出就即紅送12m

角細

5:0

角大比狗買

我會買柏g.. 柏g又落大飛
今輪飛到波到

日本點買

悉尼果場 有錢就買多d半大喇

阿德好狼死 下下拍埋去都出腳 全澳職得阿德咁硬淨 墨勝應該參考下人地 硬淨d

yy買上盤終於中

可以派我了

唔出奇 之前阿德對喵叫 球證幫到2:2

下半場一出黎秒2:1 60’2:2 75’2:3

戰神隊

FF

有劇本啦呢場

莎拉FB同腎仔LIVE緊

澳假劇本

買左6.5b求翻身

嗌反cup嘅人真喺要驗腦

買埋6.5s

不過大家唔好咁多幻想 德仔今場好撚勁

穩陣？

日本強陣

重心fc悉尼

唔洗驗腦既
睇定下一場好過

通常兩球我都唔買，我會買角
如果3球會買細1球會買大

個人經驗，唔岩唔駛屌

雖然係咁 但當全澳假隊都踢得硬朗 球證自然唔會咁易紅同英超一樣 增加觀賞性 依家成日妹 成條女咁

係 食左藥

-2得1.63

澳職最少開過幾多角

屌 日日妹下妹下

出面讓3球

3.5s

日本上半場妹 下半場 456

暫時我睇 上季悉尼有場2c ft 半一全二
仲要係90+先開

馬會正仆街

澳職估到就唔係澳職啦, 屌佢老味尋晚果場臨尾三球

刷角啦笑閪

學到野
仲有無心得分享

真心3:2
3rd 阿德
4th 失敗
5th 失敗

7pm果場都係平手盤？

有咩啟示？

澳職角半場咁開多數無

墨勝老盤/7.5大 2位500

走盤

我覺得會反cup

Btw主場...

對墨勝有信心
Cup佢

Im

墨勝咪撚咁閪 rc俾阿德

望走盤當贏

我死了

抽中我派2位100

LMLM

走盤當贏

阿德vs墨城
半1全6

呢場睇黎角細win

如果支持墨爾本
你最小訓多次身支持墨爾本客3
比佢睇下你地想墨爾本嬴既決心
不過都冇可能架啦

好大注?

48‘ 2-1

等三個開先買7.5大

50' 2-2
90' 7-2

有啊，唔好狂追，除非信心好大，輸左就由佢。之前輸到仆街就係咁

澳假睇埋飛數都可以開對家

心裏支持主其他
不過唔買了

阿德完全唔同

2C 頂住 冰住佢

留力下一場啦唉

Cup 你老母咩 我撕左飛啦一早

精彩

勿BIN

-8c

勝利

無得輸

咁就無左4皮 當中5百過左比我

屌你一開始就第二角

主win cash

邊位Ching

見到d大注就知奶野
屌你兩皮野拎哂去叫雞好過啦

買和啦 下半會追到和

屌 單刀miss

-7c

caption 係 諗都唔撚洗諗

which

呢個真心慘

墨終於刷角

仆街3C
再冰
冰住佢

墨勝

一出黎刷角

邊隊

中高水 再抽 唔洗lm

主贏波抽十個幫我含

隊友同對手咁樣靠害比個單刀佢

阿德後防開始尻 快d禁屌

互含啦

6.5b 角大睇黎開硬

開個3-0 比佢

no goal 100%

想返本入定 3.5 大波
最多入1000

澳職好小得45角 入左6.5

清潔龍阿德 追角大

又gel

本田射波射咁耐 好撚過份

8.5s 力頂

又攞又食

熄燈

走到盤唔柯屎一日

快入勝利

封乜

好廢踢呀

刷角 入波

應該80幾分鐘會2:1撚鳩墨勝盤

8.5S 入得

墨勝依個陣都入唔到波 唔洗旨意換後備有機 後備無個掂

會2:2

數佢50未

鐘聲響起反cup的信號

仲諗住會2:2係咩心態

FF下算啦

連c
半場入角細秒輸

杯

如果墨勝讓半一咪2:2

3C 冰撚到完場啦
亂講野

半大全細 半細全大

波都未入

輸左喇咩

本田係看台坐緊

救命 原來買得500呀德 禁小左個0 屌

墨勝第三

場場都係

俾我走盤啦

快入墨勝

角大翻生

拎左籌今晚驗腦

你又要輸錢

唔入波都刷下c啊

只求走盤了

咪撚gel啦

買客個d真係要驗一驗腦😂😂😂好人好者買客 唔係唔知澳職主場勝率有80%呀？？😂😂😂

認同

岩架啦, gel啦, 繼續gel

仲以為你講阿德

而家入墨丸好似唔穩

阿得456 未

80% 但對上幾場開客盤

乜

勁 準備收錢

阿德主場勝率係14%

阿德下半失波多 大家可以搏走盤

有得咁樣諗?
我按小左層樓買落去

咁今場主盤99% 買客真係唔知想點😂😂😂

落去排隊啦 又收幾千

有一注竟然係十蚊

呀德放水未 有無人live緊

8.5細入 10蚊
7.5細 入1800蚊
6.5細入 2000蚊
咁都比你諗到

入個8.5s 燈下你

求戰神卡

刷角呀屌你老母墨爾本撚樣

笑撚左 10蚊

想睇逐個爆

60分鐘都未入就好難了

62" 入角大

7.5b gel 得未

阿德開始hea9

主盤好穩了

淨返$10唔好蝕

話撚左 無本田 墨勝同水手無分別

6.5

開埋個大先穩都唔遲

取消左關注了 客針硬
反cup我派返贏個d又點話

可能衰過水手呢

快2:1 2:1到就有價講

主ng有幾多買幾多

好

客戰神加油

有巴巴路殺B 應該都會有一球

完半場前買咗

客好快入一粒

留名

揸住兩粒hea 下原諒佢

再追la

4c

角呢

支持主NG 有幾多買幾多
買左一萬蚊試下牛刀

數據
58分鐘
德仔 9射 6射正3偏 ,
墨爾本失敗 4射 2正2偏
想嬴定輸你自己撚清楚

主勝係馬會等緊收錢了

托禾倫唔係好撚勁既咩

好明顯主ng更勝一籌

花式刷c

入啦屌你

不了我都入左

今場飛數咁準既 落咁多又真係開到

15 min 3角
唔買角大唔好話識賭

真到開到wor

阿德啲飛又落多浸 真係好穩陣

澳假回飛贏定律冇了

1001

睇黎7.5 係開到

冰角

做乜勁？

6.5b 角大